認真，而家做官莫講話秘撈，就算殺人放火都可以冇事

事實

事實+1，而且做緊

而家撚班公立醫院醫生護士，撚到佢地狂OT兼要硬食支那蝗，根本就殺緊人

跟住仲有高永文陳凱欣呢類垃圾，從中發緊災難財
HA話外判護士全部佢地經手，賺中介費之餘，又介紹班垃圾幫唔到手，完全無解決過醫院工作量過大既問題

唔係做緊官時咪出事

克林頓對老婆不忠姐

尼克遜都未去到殺人放火

因為唔係民選出黎洗撚對香港人負責

agger

認真想聽下衲dee 點睇柒婆近排咁樣串德國

老流認同

呢個政府冇權代表香港人民

因為市民順服

佢地唔會自己做，只係幫手開門放公安落黎殺人放火，而且過關系統唔會保留記錄同任何痕跡。

有錢既都走啦，點會留係呢個ON9地方